王頴思(王姑娘) vs 法子 ，你會點揀？

正皮：王姑
負皮：法子

好能難選擇 不過我會揀王姑娘

樣：法子
Body:黃姑娘

女友：瘦
Sp: 肥

王姑娘樣同body都正喎

尊重啦

尊重啦，我揀法子

想嚇撚死我咩

當選以黎乜9都冇做過
日日成班癈青唔知係到做乜9

法子都唔簡 連登仔眼盲？

你講緊班泛民？

明叔咩2c

咁王姑又真係幾正嘅

王姑娘係樓豬隻私家雞

你見識少姐

正 邊撚到正

條傻閪又比人秒咗

ching好似幾中意王姑娘？

好憎人盲反
是其是非其非

法子靚好多
揀王姑娘不如揀欣宜

王姑娘目前領先

因為樓主
正皮左

同 Bonix 比嘅話, 簡直車尾燈都見唔到

係老母
樓主幫佢宣傳同上位先有零用錢

Why not both?

揾d好樣樣少少嘅相plz

其實法子有無第二個表情？

王姑娘慘被公開處刑

btw做得熱狗嘅都係雞

王頴思（王姑娘）

王姑娘自然好多

會走樣

王姑娘告急

法子700$
王姑 貼錢都諗諗

識唔識尊重

拉

法子反cup

法子係咪都係咁既樣既

健哥尊重民意啦

法子出動水泥隊灌票
為公平起見 我決定扣除水泥隊造假嘅票數

最終結果王姑娘大勝21：1

樂哥迷王姑娘迷到失去理智

你理志完未

熱狗嬲嬲阿？
就係講緊你班廢青冇撚用
勁撚毒
啲街坊指撚住你地黎
仲衰撚過郭慶平阿你地

是旦一個泛民/民主黨黎逸澤競選
王穎思可以去番中學做社工

是但一隻熱狗去泛民/民主黨區競選
都可以收泛民/民主黨皮

勁多人落區叫王姑娘加油

秒左佢

盲反會叻哥上身扮睇唔到

秒到佢失理智

講真你老屈幾柒下